逃恥準備拍特別版電視劇

原班人馬再拍
講平匡同みくり結婚後既故仔

又有得睇結衣bb

係咪想放風佢地真係宣布結婚 順便一齊做埋當做勢

咁拍偽毒源好過拍室剛既